燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走

🚬😢

搖清食煙？

琴晚俾Kelly 鬧？